講個笑話

羅馬

笑死無命

咩事一加時就踢小兩個

超時冇補水